咩叫充足理據？

咩黎？
admin係法官？
要判夠唔夠理據先出得post?

新標準？定龍門任擺？

彈出又彈入

整條新rule，唔該就講清楚D

彈出彈入

選擇性執法，收皮啦

話麻友=g個d小心d
就快到你地

個別事件不評論,但我相信admin會不偏不倚,公平公正咁刪Post

垃圾管理

連巴：我對眼就係證據

你無充分理據話佢有新龍門 轉頭del你post

雞蟲就充足證據
ptgf就冇

連囝你條女做雞俾人貼左上黎咪講囉

男女有別

咁個乜撚野rijo 都冇扑野片喎
del喇屌你老母

答我啊